{"http://purl.org/cerif/frapo/isOutputOf": ["https://gepris.dfg.de/gepris/projekt/198801704"], "http://purl.org/dc/elements/1.1/created": ["2014"], "http://purl.org/dc/elements/1.1/creator": ["http://data.archaeology.link/data/spphaefen/l_kroeger"], "http://purl.org/dc/terms/partOf": ["http://data.archaeology.link/data/spphaefen/bib_dbt_mods_00035241"], "http://rdfs.org/ns/void#inDataset": ["http://data.archaeology.link/data/spphaefen/spp_dataset"], "http://www.opengis.net/ont/geosparql#hasGeometry": ["http://data.archaeology.link/data/spphaefen/1355_geom"], "http://www.spp-haefen.de/ont#locationSecure": ["reliable"], "http://www.spp-haefen.de/ont#place_technique": ["http://www.wikidata.org/entity/Q5457690"], "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type": ["http://www.spp-haefen.de/ont#Harbour"], "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label": ["'Karl von Bremen'"], "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#note": ["Adameck/Schween 2000", "Bischop 2011", "Eyhoff 2013", "Hakelberg 2003", "Hoffmann/Ellmers 1990", "Hoffmann/Ellmers 1990, S. 33 f.; Adameck/Schween 2000, 19f.; M\u00fccke 2011, 36ff.; Kr\u00f6ger 2014a; Bischop 2011, S. 363f.; Hakelberg 2003, S. 194; van de Moortel 2011, S. 78; Eyhoff 2013", "Kr\u00f6ger 2014a", "M\u00fccke 2011", "van de Moortel 2011"], "http://www.w3.org/2006/time#hasTime": ["http://data.archaeology.link/data/spphaefen/1355_foundation"], "http://www.wikidata.org/prop/direct/P17": ["http://www.wikidata.org/entity/Q183"], "http://www.wikidata.org/prop/direct/P206": ["http://www.wikidata.org/entity/Q1650"]}